難入寐

瞓咗個幾鐘
醒咗就瞓唔返
好崩潰

同你一樣啊ching

屌
聽朝要6點起身

我聽朝都要返工
起九點
仲要坐定定嘅工
又唔可以瞓著
但又瞓唔返

我唔想望住日出呀
喊出黎

失眠左好多晚

利申 返緊工

唉

天光喇

早晨

好彩都未死得
返屋企回氣喇可以

返六日唔容易

聽日都要返工呀
祝我有覺好瞓

祝福